山齊土搞咩連後備都無。....

利申，因為山神先由阿轉曼

但山齊士全能到仆街喎

全能 勝任每一個位

彈緊琴

大十字

曼聯棄用山齊士 痛失三分

你唔係熱狗咩

我支持好多隊

做緊對照實驗

我支持19隊

抵輸啦唔用山神

受咗傷呀，你見唔到阿奴杜域入波拎佢件波衫出黎咩

仆左街